等爆邊， 牛定熊賭大細

點搞 妹左幾日等爆邊。
今個月豬左3皮， 宜家賭大細

有咩睇法

買晒兩邊極近牛熊？

利申真熊撚。。 大圍咁撚差等fall
另一方便覺得阿爺要面。 唔會比佢冧

最驚左一巴。。。。

入咗熊

十年前qe 飲鴆止渴

而家想跌都好難 跌就救市 冇得玩

買牛推介邊隻

近牛是但買隻啦

前幾日買近熊被收回

睇開d

你有冇過夜？

買牛係諗緊乜？

諗緊去邊個場屌女掛

熊過左好多日了 不過遠熊。。都坐緊

聽日可以返身

希望啦 港女咁有性格